對唔住 我錯。。。

好撚凍啊屌。。。

我比溫暖你

凍到我哭𠹌佐😅😅🙏🏻

做乜咁凍

第一次聽人凍到喊

笑到我bill 眼淚

😠都怪他、小老美！

我bill尿

好，，、捻凍😅☝🏿🈲🈲

你地唔凍咩

唔涷
係稍涼

痴撚線 係咪一定要咁凍